前女友問我有無性病

前女友係ig問我有無性病
我現任用緊我ig

今次真係好似跳入黃河，洗極都唔清

咁即係佢瀨野啦
有請小鳳姐

重點唔係依樣

Bye

你答有
完。

過左甘耐點解宜家先問？

甘你老母臭系

打拼音呀嘛 sorry囉